身邊多唔多人份糧係自己age x 2k 或以上

即係
30歲 係 30 x 2k=60k
35歲 就 35 x 2k=70k

利申 reunion, 身邊做banking 5個5個都話有。。。

暫時識得最叻既係 x 3k( 32 x 3k=96k)

佢話我同佢係兩個世界嘅人相處唔黎 遲早分手 覺得我地家境相差太多 開始到都遲早散
利伸：住私樓 讀國際學校 有多一層西半山樓租俾人 老豆專業人士 老母大公司senior manager
求屌醒

???

90碎😨

咁有錢都唔醫下隻眼

靠屋企有鬼用, 證明你個人毫無吸引力, 係廢既

連登又好高登又好，一講人工＝開始吹水大會

做醫生果d fg已經有

啱啱好x2k

利申月入2M

十碎搵兩萬得吾得牙
爹哋媽咪話畀我拎去買零食

FG已經要4xK

好正常咋喎

但事實係好多人x1k都未必有

我係數歲/2 =人工

連登個個FG 50k 你唔係連4xK都無呀嘛

係連登以外
age 乘1k都已經唔多喇

age*1 多少少暫時

*1k

24 46k 差小小

連登吹水大會正式開始

1 歲要揾2k係咩玩法

新界仔一出世有丁權，隨地價上升賺緊錢啦

成功需父幹

得1.5k

1歲 2k